屯公又塞車，乜撚野事

咁夜屯門公路都塞車，有冇巴絲知道乜撚野事

唔知

想快啲返到屋企

住屯門真係慘

啱啱見到兩部私家車同一架巴士，唔知咩事